雲加想教曼聯？ beIN SPORTS 澄清原來是假新聞

近日傳出阿仙奴前領隊雲加想執教曼聯，甚至說只需要簽入4名新兵就可以扭轉目前形勢，言語間更加暗示自己是接掌曼聯的適當人選。然而，beIN SPORTS 貼文以正視聽，強調以上消息原來不是真正出自雲加口中，直指該段訪問其實是移花接木的假新聞。

外傳雲加想教曼聯，但beIN SPORTS 貼文以正視聽，標題為「雲加真正談及曼聯的事情是......」，事實這個訪問是本月初雲加談論曼聯開季慢熱的情況。雲加當時形容說：「當你見到曼聯是有潛力，但沒有找到方法去整體發揮出來，也許是因為球員未夠成熟支撐起曼聯。你覺得曼聯有潛力尚待爆發，但仍然未預備好。當你看到曼聯現狀，你會覺得他們不是爭英超冠軍的候選人。即使你問他們會否複製到傑斯、史高斯或者碧咸出來？個人來說我不太相信。」beIN SPORTS 的發言人又指，雲加近幾個星期都沒有在節目亮相，所以他的訪問來源其實不可考證。